點樣死最舒服？

屌唔住了

比錢請殺手 係一個你無心理準備既情況下 比人殺左你

氮氣膠袋笠頭

最舒服一定係睡夢中離世
定你想問自殺？唔會舒服 比你生存仲要辛苦
所以 加油呀 頂住

同求

點解要死
有勇氣自殺冇勇氣面對問題？！

返工至死

就係冇錢

死係腦細面前

腦細會死先過我

絲打唔好呀

馬上風

辭工

886 龍囝

我生存到今時今日 因為我仲未google到

無錢咪去搵錢囉,做乜要死???

精盡人亡

有得比你舒服咁死，你又咪淆底

食多啲好啲
心肌絞痛猝死